絕非五毛，點解明知港獨無可能都要做？

五毛仆街死

純八卦問

我係唔理政治既36歲政府工人士

你做生意叫價都係一野殺最勁之後先慢慢還價架啦

港獨一直失敗就係你呢d人係到鳩up唔討論，我屌你老母

知呢度多小學雞
未有成熟嘅獨立思考
啲五毛嘅留言荒謬得嚟又出眾啲小學雞就認同

ON79
以前人類話冇可能係天飛, 衣家有飛機
以前有d病話冇可能活, 衣家大把以前既絕症有得醫
冇可能就唔做? 咁你連人都不如
點解成日話港畜就係話你呢d人型廢物囉

點解會咁肯定無可能
利申 唔支持中國大一統嘅港獨

絕非五先令，點解明知美國獨立無可能都要做？
絕非五錢，點解明知推翻清朝無可能都要做？

你講咩7呀九唔搭八

共產黨惡撚到武力統治你，再加上中產控制香港，中產或以上無人想港獨

點解明知推翻蔣介石無可能，毛澤東都要做？

屌你老母問緊你點實行呀，你老母個頭裝屎？

毛澤東有權有勢，港獨無呀嘛

你個論點係假設共產黨會永續 同埋港元地位會保持
如果有日香港關係法冇咗 港元跌
我相信香港人咩都做得出

有痴線佬攞刀斬你仲唔走
臭閪支那蛆果然夠賤

香港肯定無可能港獨啦 就算中國比你獨 香港無產出 主要靠外資 旅遊 依家外資都走得七七八八 主力中資 又無軍隊 國防 如果要經濟持續增長 失業率低 無可能獨到 除非人人自供自足 耕翻田啦 香港人又要享受 又要自由 世界上邊有咁好嘅事

痴線佬攞刀有財有勢好似共產党咁勁
大家千祈唔好反抗

點解你明知港獨無可能?

定係又引導討論?

樓主散播失敗主義？

咪就係諗極都唔明
班中二病又唔理性討論係到屌人

笑左. 低智鳩UP到呢.

點解你咁肯定冇可能

有好多人依家為反而反 理想討論就話左膠 親中就5毛 難道佢自己就係革命家? 如果香港有槍有炮 要獨都係遲早嘅事 因為中港仇恨已經累積多年 但香無兵車馬炮象 得2隻仕 就想保帥?根本無本事同人討價還價

明明個標題係「點解明知港獨無可能都要做」。你又搬咩龍門?

其實佢想問咩？

真本土就唔會鳩叫，會做實事

佢只係唔夠人講就轉移視線

上面兩個露晒底

廢鳩事傾，你地繼續鳩叫港獨啦，唔討論睇你地搞到咩出黎

為了23條

咁撚惡反港獨
就知你同支那同一陣線啦
扮咩唔係五毛

而家無可能
唔代表之後無可能
下下等有可能先做準備
現實嘅廢人咪你依種人囉

五毛死全家
抵你女朋友偷食

唔理政治關你撚事咩

傻鳩五毛
你女朋友就畀帽你戴

冇人諗住同你地做生意

你地準備咗啲咩？除咗日日上連登開post之外

你確定佢真係有？
好多野唔係佢本人度出黎，更多係蘇聯背後plan出黎

對唔住
唔港獨一樣無哂你講既好處，仲要差左

咁你可以點做？

老實講樓主你反港獨都無問題
咁你有無其他路線？一國兩制就firm哂唔work
一國一制大家又唔鐘意比重稅去支那

咁有無咩其他方法？

係 所以你全家比人強姦果時
你要好enjoy咁望住人地強姦你全家

上面己經有人講左但開post嘅人選擇唔答/轉移視線
五毛常用技巧黎

如果明知唔得就唔搞 孫中山點會成功
佢都唔係第一次就搞掂啦 咪又係衰足咁多次
明知唔得就唔去試 咁仲叫係人?

有d野你要分析下 你話你跑得慢 練跑跑快d你係做到 但你永遠無可能跑得快過架車 其實香港人願意放棄d咩嚟換取港獨 有得必有失

所以先話香港唔衰返次勁既，係唔會知發生咩事
獨立本身係生死存亡既問題，係你要用哂所有野去達成既野黎
因為你一死，坐擁幾多資產都無用

明知共產不可為而為以

主要係每個香港人都覺自己唔重要改變唔到啲乜
1個咁諗 10個 10萬個 100萬個咁諗就乜都改變唔到
如果一早就團結啲 可能未必要拎埋條命出黎就解決到
拖到宜家個局面一定係香港人自己搞成

個個成日得個講字 內鬥都未搞掂 成唔到事 往往依d革命一定要有個霸主出嚟 好似希特拉咁 就算唔係獨裁者 都受人民擁戴 好似孫中山咁

香港一手一腳 都係自己搞出嚟 到就嚟收皮先話改 改毛咩

我唔係反呀，係覺得唔會成事呀

宜家係有班後生想去改變ma
以前啲後生又冇決定權做到啲乜
時機問題

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

獨派出左港獨時間表未?
定係冇人plan過?

生不逢時

其實有可能 不過要係中國同意下
香港無輸出 全部都係輸入
依家睇落好多錢 但係絕大部分錢都係金融 地產靠炒賣返黎
隨時斷水斷糧 有時唔係你有錢就要賣野比你
當其他國家真係咩都肯同你交易 連生存都受制於人 獨黎把鬼?

咁就要諗下港獨難d定取締中共難d
老老豆豆，兩邊都難，但後者先係一勞永逸嘅做法
而且比較有機會爭取國際支持
唔好睇少國際支持度
Catalonia獨立唔到好大程度都係因為國際唔支持

因為環境未到，有時領袖都要環境迫出黎
同時無土豪資助

如果有領軍人物出現，佢地會好似片中死果兩個人咁

2:04-2:27到
再唔係high tech少少，某個領袖落街買野飲時，有位送貨工人件貨 「high」到位領袖人物
數秒後，中毒身亡

你坐時光機黎
所以知無可能

你自己都答咗個問題

講獨派講咁多把撚咩，講左咁耐都冇人真係敢拎埋仔命出黎做武裝革命，只係口頭勇武，以色列個時學佢地咁樣，今日個塊地就係叫巴勒斯坦國

勁
Tvb兵法

叫連登仔將四千蚊貢獻出黎搞個港獨基金都冇人肯
其他野已經唔撚洗講

毛澤東既權勢咪又係一步步建立出黎
唔通佢一出世就有權有勢咩
而家就係要話比有膽色又有才能既人聽
如果他朝一日佢帶住錢同軍火/外國支持咁企出黎
我地係會支持佢

因為呢到係連登
唔會有人同你慢慢分析港獨利弊同可行性
反正你一句支持港獨 就正評上一頁
你反對 就無5毛打手死全家
連登9成人係中小學生
個腦得絕對嘅黑同絕對嘅白

我覺班友純粹enjoy緊個種不可為而為之嘅熱血感覺
自我感覺良好

就同中國唔會成為第一大國一樣
但係佢都繼續去試 搵方法
厚住面皮 比世界恥笑

不過呢家諗住永遠做發展中國家了

真係落手落腳就熱血

有錢、軍火、外國支持

咁仲使乜要你地支持？

佢地幻想自己好似卡斯特羅咁發表d激情演講好熱血，但搞得推翻政權就算最尾係咪和平演變都好，都要有拎條命出黎，可能死都都未必改變到咩o既覺悟。只係好可惜佢地只係將武裝革命，以死相搏做口號，唔係真做。

逢共必反

你係兒登開呢啲post 會有咩高質討論 大部份唔係弱智既就係中學雞

有程度之分
淨係睇無錢或者好有錢實係好簡單架
呢個情況錢可能有一部份但未夠，外國支持都可能係因為未夠輿論所以有限度
到時咪多幾份力量得幾份力量

如果無咁既人出現咪當賭輸左，有幾閒

以前16年個時好有希望，而家得返d講獨同益友熱狗

就係多得啲話唔理政治嘅港豬，明明大撚把野影響成個社會，我唔撚信每日150對你冇影響啦，仲夠膽大大聲講出黎笑撚死人咩

唔好講咁多，答呢幾個問題就得：幾時買軍火同幾時武裝革命以死相搏

咁你地出左錢先啦
搵一萬個人貢獻出港共派個4000蚊做港獨基金
4000萬拎黎買收息股已經可以支持一個小組織既長遠運作

如果你地連一萬個支持者都搵唔到
就收皮啦

反而唔明點解一定無可能？
所謂「可能得嘅條件」往往都係馬後炮
當下嘅人係唔會察覺
毛澤東班人最初起義
我好肯定佢身邊好多人都笑佢戇鳩
國民黨咁大個政府
靠班死窮鬼可以推翻國民黨？
根本無可能

一步步黎,而家個階段係上連登鳩up,唔可以一步登天

毛澤東都一樣有plan
港獨派有冇一個類似「農村包圍城市」既計劃提到出黎？

因為你果個廢腦乜柒都諗唔到 剩係識跟order

你講既例子要拋頭顱灑熱血
香港人?

不過好明顯香港渡過左太耐和平日子
連爆發點都未有 更何況等大陸爆
睇怕且就算大陸爆左 香港都係要等人接管

自己班友冇管治能力

我想問下毛澤東當時有無登報紙
通知國民黨佢打算咁做？

我覺得問題唔係想唔想
係到咗某個位有無得俾你選擇

毛澤東有冇登報紙唔清楚
但係共黨已經組織緊蘇區
之後直頭成立埋中華蘇維埃共和國
我諗登唔登報紙全世界都見到毛澤東做咗野

你既講法即係話
港獨派做緊超級隱密既獨立革命
隱密度仲高過當年中共
然後你係知情，不過為咗大局唔方便係連登講啫
佩服

第一個話有人攪港獨是689，我覺得是共產黨扣頂帽子給香港，咁樣以後做什麽唔合理的事，都可以話是防止有人分裂國土云云。如果真係有人攪港獨，那些小小政務官還敢咁肉酸咁DQ人？

成日話新加坡都獨到 因為新加坡有利用價值 馬六甲海峽重要領域 所以有國際支持先獨到

啱,我成日屋企做廢青,不過我夢想係做世界首富,d人成日笑鳩我話冇可能,我都覺得佢地係戇鳩,根本冇野係冇可能

千里馬常有 而伯樂不常有

已經係0成本既抗爭
都冇人肯既話
點玩落去？

如果淨講港獨，最難應付唔係斷水斷電，解放軍果d
而係香港裡面嘅親共民眾
佢地先真正勇武，又唔怕做dirty work
而家情況唔會好似六七暴動放菠蘿，殺林彬咁誇張
但以而家嘅標準睇返以前，果班人根本就係恐怖份子

你依個講法係講得通 去到某個無得揀既位就要做
不過太唔現實 現實根本唔會再出現依個以死相搏既情況

以色列有本錢獨 本身猶太人就好聰明 世界各地都有唔少從商嘅猶太人 美國已經有好多 同埋 美國背後大力支持 提供武器 聯合國又撐佢(歐洲支持同埋好多都係睇美國頭) 仲有3次中東戰爭(幾個中東國家打佢一個)都贏 已經見以色列係高一班 最出名 六日戰爭 識得先發制人 唔等幾個中東國家郁手就先下手為強 仲要識揀敵軍換班之間嘅空檔落手 以色列有勇有謀 又有錢 又有國際間支持

楚雖三戶亡秦必楚
德川,項家忍幾十年小事

毛利家

家臣：「今年は倒幕の機は如何に?」
藩主：「まだはやい」

香港唔係宗教地方 好難團結 各自為政 隔離屋一家死曬都關我撚事啦 仲講咩港獨 成日未學行先學走

你sure？人地除左買地仲係個度搞恐怖組織，玩恐襲層人村。個陣唔單止武裝革命要死刑，走私軍火都要絞刑，人地照運，有d仲要係弱質女流。今日英軍吊死佢地d同志，轉個度佢地又捉返d英軍玩吊死返人地仲要示眾。你講獨一聽到警察同要坐監就坐的士走路話自己唔支持暴力，你有人地覺悟，敢拎條命出黎咩？你地坐監都怕

你睇下班友淨係識比負皮，連reply 都唔敢
一係就只識屌老母講下粗口或者起下人地d post 咁 ，轉移個重心去嗌交

人地家仇國恨咁重點同 幾廿年都流離各國 無自己嘅國家 比人屠殺完過咁多次 緊係覺悟 香港人溫室長大 點同人比

一係講句 5毛 左膠 留個負皮 屌老母就識 一理性討論 就縮撚翻曬入老母個西度啦

點同？即係港獨係講玩你地唔係諗住真做？你覺得要獨立，要係中國壓迫下解放，你無拎條命o既覺悟出黎姐係你當港獨係玩，不過係令你生命有d meaningful野咁解？

犬儒主義

「英國大哲休謨嘗試將犬儒的信念概括成一條普遍原則︰「這個原則是，所有仁慈僅僅是虛偽，友誼是騙局，公共精神是鬧劇，忠誠是獲取信任和信心的網羅；雖然我們所有人最終只追求私人利益，但我們戴上這些公平的偽裝，以便讓別人放鬆警惕，並讓他們輕易暴露於我們的詭計和陰謀裡。」[2] 他的分析於是比較多針對價值判斷上的徹底犬儒。當然我們可以弄一條差不多的普遍原則針對現實判斷上的徹底犬儒︰「人改變不了任何事情。所有理想的計劃多會失敗收場，即使成功亦是僥倖」。休謨繼而提出徹底的犬儒的原則都是普遍而輕率的結論（general and hasty conclusion），因為它們都是由部分人是虛偽的觀察推論出所有人皆如此的結論。」

就好似無談過刻骨銘心嘅愛情 拍唔出可歌可泣嘅愛情人 寫唔出動人嘅愛情小說 香港人無乜經歷好刻骨銘心 家仇國恨嘅事 點肯用生命去獨立 我自問無咁大理想要獨立 但我做人問心無愧 希望自己身邊人 健健康康生活就好了

成班窮撚公屋狗不願面對現實 妄想搞亂社會可以上位

返上去你地臭閪支那食發瘟豬同打過期疫苗會發達

明明係巴勒斯坦班阿拉伯謀財害命在先

公屋狗又喺到發神經

人地住個度你格梗話塊地自古而來係自己入黎搶人地，屠人村，趕人走，咁都講得通？

食完你地臭閪支那發瘟豬發乜都得

收完錢仲話人教壞你啲農奴

點解冇可能？

你發乜都得 係發達冇份囉

你地臭閪支那范冰冰發完達之後點

成日話香港冇可能獨立，唯一原因只係中國
解決中國問題，香港就可以獨立

就好似新加坡同馬來西亞、97前嘅香港同中國

關我乜事呢 重點係你冇發達日日尻吠毒毒毒

王光裕，周正毅，馬雲個個係你地臭閪支那發完達之後點

唔係德川家康忍，你又忍
就你=德川家康

點解覺得無可能先？

要港獨就要推翻共產黨
而推翻共產黨嘅肯定唔會係香港人囉，工都唔敢罷搞乜抗爭

關sir已接近成功建國

你地臭閪支那發瘟豬肉同過期疫苗最好J

五毛散佈"無可能"論,講番D"無可能"既例子就發爛渣
都係收人仔好,落到去地府都可以用

班臭閪支那賤蛆咁把炮就明知下期六合彩開幾號number啦

你溫吓d歴史先啦

共產黨個時比人打到仆街,老毛仲要一路走佬一路權鬥,佢又真係高手黎

有乜野係無可能？
你認為無係因應你個人乜都無可能

形象化少少
唔係你地好難意會到

就等於連登個個都想支爆
但支爆後成個社會局面係點，無咩連登仔會預計到

用人肉擋子彈唔傷唔死有冇可能
義和團話有可能

明知日落後個天會暗, 點解要諗令到夜晚有光既方法?

其實現實係出現過
波蘭，波羅的海國家就係例子

你咁講即係你意識唔到個未來係幾咁黑暗

你知唔知毛係某位大地主既仔黎？
都唔好提毛有共產國際backup

你估人地初頭真係咁弱咩

其實早早就分析哂
結果都出埋黎

香港人得兩個選擇：99%會死既路，另一條係70%會死既路
選擇從來都係各位手中，自己諗

有做, 講之麻.

日日都係班港豬食住咪上網屌下港豬自我滿足一下, 第二朝起身又捱世界.

咁你想做世界首富
係咪努力啲向呢個方向發展？
做唔到首富
都可以做個生活過得唔錯嘅人
點解唔得？未做就覺得自己衰緊？

15年前施君龍都唔會諗到自己燒死入境署職員後，仲拎到香港身份證啦
never say never

啱呀,所以我日日上連登鳩up,睇黎我好快就做到有錢人

港獨派有咩行動我唔知
只係想講如果真係有
你覺得會公開俾人知？
仲會上網同你講？

我舉毛澤東個例子
係想講最初都無人覺得佢做得到
你講佢之後做過啲乜係無意義
因為成功咗之後你可以講到佢點運籌帷幄
一早洞悉天機
但全部都係馬後炮
農村包圍城市計劃你依家睇覺得好勁
但由當時年代嘅人睇
咪同陳浩天講滲透政府一樣俾人恥笑（當然講權謀兩個人無得比，但享大眾眼中一樣係傻嘅）
我好肯定當時老毛都俾人背後佢白銀痴
班農民又無知識又蠢又唔可靠
農村包圍城市咁撚荒謬係得白痴先諗得出
直至成功之後先有人出N本書講呢條橋有幾醒

世上任何事唔係有可能性去做先做
而係如果你想佢成真
就諗辦法令佢走向嗰個方向
因為有人想飛天
所以先諗辦法發明飛機
但你認真諗下
最初想飛天呢個諗飛天都只係打飛機
而唔係整飛機
無人可以預知未來
我同你都唔得
如果想未來導向自己所希望嘅方向
付出自己微細嘅力
做到幾多就係幾多

唔知點解咁多人對港獨呢個議題咁多幻想
覺得港獨就係有班人聽日組織軍隊
後日消滅現有政府
依家港獨的確只係打飛機階段
如果用上面想飛天個例子
咪話整飛機
連設計草圖都未有人畫
甚至無人諗到要畫草圖
但係咪因為咁
就話飛天無可能
講嚟都低能
以後唔講就算？

上網都係消磨下時間
你平時應該仲有其他嘢做掛再者
網上留言又唔係純鳩up
因為真係有人見到你留言
有人因為你留言作出改變都唔奇
之前都見唔少呢啲例子
有人因為見到網上討論完改變現實投票意向都唔少
雖然可能你覺得呢啲人好低能
網上亂吹都好信

呢個例子真係駁唔到
「殺人放火金腰帶」具現化
覺得個世界幾荒謬都估唔到會咁

俾你講到覺得我應該有99個%可以做到世界首富
睇黎上連登留言都係一個幾有用嘅嘅手段黎